# Flyers API

Flyers API es una demo para el Semillero de Almundo desarrollada en React-Native que nos permite buscar distintos tipos de vuelos y ver el detalle del mismos


## [1.0.0] - 2018-04-26
### Primera versión del proyecto Flyers App [ESTABLE]

## Contenido 

 - El proyecto tiene una funcionalidad para retornar diferentes tipos de vuelos  
	 - Vuelos Solo ida 
		 - ( Ciudad Origen - Ciudad Destino - Fecha Salida )
	 - Vuelos Ida-Vuelta 
		 - ( Ciudad Origen - Ciudad Destino - Fecha Salida - Fecha Llegada )
	 - Vuelos Multi-Destino
		 - ( Ciudad Origen - Ciudad Destino - Fecha Salida ) para cada vuelo

## Endpoints
 - get /flights : Retorna Vuelos Ida
 - get /flight-goback : Retorna Vuelos Ida y Vuelta
 - post /flight-multi : Retorna Vuelos MultiDestino
 - post /flight : Crea Vuelos

			 
		  